有冇人成日食完晚飯唔夠三個鐘又肚餓？

好肚餓啊屌

食宵夜好肥呀

快啲訓啦，睇到你個post 又想食嘢